不得不感謝祖國對香港既好

很期一要飲多幾盃喜茶

冇中國香港經濟邊會有咁好

乜撚野是很期一

精神病發作

打錯